2021FG有咩職場嘅嘢要注意

如題，想問吓大家嘅意見

帶定老母番工

唔識就問，俾人問野一定煩，但幫人執屎仲煩

喺度食唔好喺度屙

唔好同同事懶熟
切忌多口 八卦
做好自己本分

要隨時準備肛交
帶定KY以防萬一

想問下應該點
第一份工同人交心被人出賣
第二份工只係維持工作交流同禮貌，又被人話唔埋堆

應該要隨機應變

做第一同第二既中間

盡量唔好比位人入
d 同事問我星期weekend 過成點, 我都求奇hea 下話無野做呀, 休息下. 如果我答全日打機, 一陣比說話我聽就唔好. 應該然後問返佢地weekend 點, 關心返佢地. 套下料

我都覺
如果答佢哋鍾意打機
以後無論你遲到早退請病假都會被歸為打機而導致

無錯. 好似做你老母咁
做咩今日做野做到咁差? 琴晚去左(睇波/打機/飲酒/打波/陪女朋友...etc.)?

無謂嘢（e.g. 旅行、明星、飲飲食食）可以搭下嗲，
心事唔使同人講

咁同佢地講中意叫雞

20fg lm
最近先翻人生第一份ft
入嚟學下嘢

唉感覺自己遲咗人成年
21fg都就快入職場了

除非你好標青，否則跟大隊做嘢就最安全，要錯一齊錯。

有日開工時間你去咗廁所痾屎或者放煙break
跟住就會有同事話「阿屌膠一切去邊去咁耐呀？係咪去咗叫雞？」
現實生咗中真係聽過

唔好同同事講咁多私人野
平時留意下其他同事點做野，無人教就自己學
奴性唔好咁重

去廁所耐就問係咪浸親,腎虧

唔知頭唔知路 唔好亂講八掛
唔好同人分享 對其他同事既睇法

我呢到有個新黎肥仔 自以為 混得好熟
同我講同事A壞話 上至工作 下至著衫

其實我同同事A就真fd底既

好自然我就冷淡對個肥仔

緊記 唔好以八掛黎拎好感

要fact check, 有啲撚樣會特登俾流料
你就咁交出去就中伏

反而想知
經常帶飯自己食會唔會影響人際關係

唔會，人地一早有飯腳。除非你熟左，唔係根本唔洗理

開頭就準時d幫下同事留個好印象
Wifi唔好立亂連，分分鐘被老細睇左私人whatsapp都唔知

如果一齊食咗排 中途帶飯呢？